HK Express 苦主集中討論區

香港Express真係好撚狗
疫症當前都唔比退錢
打去客服成個鐘又無人聽
然後佢出聲明淨係比中國大陸人士退錢！
屌佢老未當我地香港人好恰！？
有無巴打同路？
投訴到佢退錢！
煲撚大佢！

自推！

有無同路人

推

樓主飛邊到呀？ 我影回鄉證比佢 佢check ng check 到嫁

飛日本，根本就去唔到咁危險
回鄉證唔得，淨係比支那人退錢

下星期都係hk express 去福岡
想去但又好怕奶野

係囉，點解唔比退錢！？

退錢呀

架UO651有感染
我覺得最少都一定要退買咗呢程機嘅人

咪撚去啦 飛機好易中
我都退左酒店

而家係停左香港飛日本？？

唔係臨check in先知坐邊班機嫁咩？

利申買左下星期去東京

台灣封埋，無人講？

咪係！想退錢

買嗰陣會知道自己坐邊班機架喎

有無人係3月頭去首爾/濟州？

唉，我都退唔到

4月去韓國揮手

UO要政府講到明你無得入境先比有得退
所以佢個page日日update邊班機有得退錢邊d有得改期

為配合中國台灣就新型冠狀病毒所推行的預防措施，由即日起，(a) 所有持有中國人民共和國護照的旅客，或(b) 所有於14天內曾到訪中國湖北省、廣東省和淅江省的旅客， 一律受到中國台灣入境限制，直至另行通知。

由2020年2月7日起，限制(b)將改為凡於14天內曾到訪或居住於中國大陸、香港特別行政區或澳門特別行政區的旅客（持中國台灣、香港特別行政區或澳門特別行政區護照的旅客除外）， 將會受到中國台灣入境限制，直至另行通知。而 (c) 香港特別行政區或澳門特別行政區居民入境中國台灣後需居家檢疫14天。

HK Express會向即日至2020年3月28日期間受影響之旅客提供下列安排以供選擇：

選項1：更改為HK Express其他航線

免費更改一次
必須支付票價差額
新航班必須於原定出發日期起6個月內出發，並須受機位供應限制
選項2：整張訂單或受影響之航段的退款安排（旅客必須按情況提供相關證明文件）

限制 (a)中華人民共和國護照副本
限制 (b)旅客必須提供離開湖北省、廣東省或淅江省之交通單據
(2020年2月7日或之後的航班，將改為必須提供離開中國大陸之交通單或中國大陸、香港或澳門的居住證明)
限制 (c) 香港特別行政區或澳門特別行政區的身份證副本
申請影響之航班或訂單全數退款安排，您可透過 遞交您的退款申請

唔會知邊部機
你只係知航班號碼

有無巴知韓國有無得退？

你唔驚咩

2月中

2月11 飛釜山

2月尾名古屋
等緊日本封關

而家諗住去客服同佢坳！

推到佢取消

希望韓國日本都封

有得改

希望日本快啲封關
想退撚咗張石垣機票

屌佢張list咁on9？有啲取消有啲唔取消？

問左客戶服務唔比改

List 上有

我list上無。。

又話可以免費改
佢咁覆:

如您需更改航班日期/時間，每位旅客每更改一次航段需支付港幣580元。旅客需在航班起飛前48小時前進行更改。如改期後的機票價格比原票價高，客人將需要支付相關差額；如改期後價格比原票價低，相關差額將不予返還。
您可通過官網的“管理我的訂位” 更改日期/時間。通過 “管理定位” 更改日期/時間，您之前選擇的座位將不會保留。您需要再次付費購買座位。
您亦可以直接同我們的客服熱線聯繫。通過客服熱線更改航班日期/時間，需要支付每人每程HKD110熱綫手續費。

請通過客戶服務熱線進行查詢更改
香港特別行政區: (852) 3902 0288
中國大陸: (86) 02029106188

都唔係我地問題點解要補錢俾佢？
同埋佢cut啲航班一啲又唔cut，完全無準則！
巴打一齊搞到佢退錢

想咁就解決公關問題

要 可以點做

我轟炸佢online 客戶又唔應機
打24 hot line又唔通

取消list 上面冇嘅機係咪可以免費改？
我仲未搞得清楚

幫手推下

唔係 岩岩試咗都係要收錢

三月頭首爾

我改唔切啊屌 後日飛

仲貴過買過新嘅

你就好啦，退到酒店，我經佢買package,酒店寫明無得cancel, 我以後唔經佢book啦！

你經hk express book? Agoda 按個掣就可以退

尤其同大陸人同機！香港機場又高危 旅遊景點又高危

成田定羽田又要同大陸仔同機

打錯 入境要同大陸仔排隊

3月14 香港去大阪
3月23 東京去香港
唔想去又無得取消

Same here

其實可以退錢未
客戶服務又唔應機！

咁樣自己cut航班，有得唔退錢架咩

驚呀
應該唔去了
希望佢自行取消航班
等我可以退錢

佢好似取消左部分航班

應該太多人問

唔明點解要取消，又部分又唔取消

下星期六飛東京
酒店全部都比取消，係差機票

21號飛東京
好驚

我都係啊屌

因航冇得退
只可免費改
仲要只淮改6月30號前

痴那線

幫襯國泰………

咁抵死唔取消東京

睇你飛邊
我前兩日入境東京1分鐘入左去
雖然我唔多識
但見到前一個阿嬸入境貼簽證果陣要打多次手指模印
但我打都唔洗打貼張簽證就走左

搭Express仲想退錢

我果班無取消,但禁行程搵唔返,點改

2月中去廣島重有幾日

廢事博啦

東京咁多單唔驚？

大家轟炸客服要求退錢未？